沙田人去晒邊？剩低返一個伯伯喺度唱願榮光？

佢好撚慘

人呢

父親節

香港人又變番港豬了

Pish

任何野狂loop都適得其反
鄧伯伯慘，但就係因為班人
日日喺度問何以這土地淚再流
流下馬尿跟住好嬲好嬲
跟住再loop防暴狗衝入商場拉幾件呢啲場面
跟住冇事果啲再返到屋企
又死都要出post話今日行動其實好有用
和你sing真係好正 下次繼續

就係咁樣搞搞下 聽到音樂就扯火

無人知，同埋而家成日呢啲有咩用呢

輸了.....

中印苦戰七小時，解放軍死五十多人
香港苦守一年，結果如何？

一年有多少個一小時？

呢個伯伯好堅持
成日見到佢

佢日日都係度用最爛既lofi 播榮光

冇人知呀

今日和你shop喎

真
睇見佢真係好撚慘

可唔可以搵日去支持下佢

下午shop完

喺citysuper 買緊扒/酒，一係一家大細樓下食緊afternoon tea 嘛

樓下食緊simplylife

沙田有活動？ 唔係元朗咩？

一直都覺得首榮光好撚趕客
我甚至懷疑抗爭越黎越失敗同首歌都有d關係
我印像中首歌一出抗爭就即刻走下波

伯伯

你淨係影相？